一齊向胡官致敬

誠心多謝你

講得好好

胡官可否不要老

伴我長高

無悔

好多人都生不逢時

胡官

#respect

Much obliged, My Lord~

成日有d 事後post
當日毓民又係咁

不過講到底我都是來感謝胡官的
要迫到一個無人識，無靠山既法官出黎幫香港人發聲，的確需要好大勇氣同動力
由開始到而家都好佩服佢。
希望將來政壇上仲有佢

唉

吹捧佢做乜9 呀，屌你老母

咁送個777比你囉 建制薯片又唔like 胡官又唔like

我都睇左呢段訪問

胡官 辛苦哂

唔吹佢，吹你老母好唔好？

起碼佢企出黎講左好多其他人唔敢講嘅野

on9啦，長毛夠出黎講啦
成班痴撚線，同薯粉一樣on9

多謝

你有得投咩，捧捧捧
不如捧你老母啦

心水清

拎都唔識貼

btw 胡官好波

講政綱係佢最好，不過依家都唔係一個睇政綱嘅選舉

正氣闢邪

sbt

由未參選就開始講緊
胡官係4個入面對香港最有心嘅一個

拎長毛隻廢物同佢比

哩個POST點解無人講『你都無份投 』？

長毛都拎出黎講
憤青

根本係笑話黎
吹奏一個小圈子選舉入面既候選人

23條係憲制責任黎
講左要立法 佢去選一定要講呢句啦
同埋佢之後都講埋要立22條 咁都仲有得屌

睇翻樓上仲要拎毓民個次俾

真正幫香港人個個先得21票

你咪繼續盲反囉傻閪

求下共產黨俾番831你啦

22條

今日咁想要票，當初反乜鳩831，完全唔撚明。

又吹奏

胡官
可惜無後台

認為22條就有用既話，你係認為共產黨會跟遊戲規舉玩?

如果全港都有得投，佢應該都係攞777

先唔論佢建制背景
第一個走出嚟話要立22條
唯一一個話會唔跟831
剩係呢兩樣值得respect

俾番831香港人算啦，咁想要票，當初又話冇公民提名就唔要

小圈子輸唔出奇

On9,又話退出？而家出返黎博咩？

長毛咩地位
胡官咩地位呀
長毛唔出黎講無得撈
胡官本應住緊半山豪宅嘆世界
駛拋個身出黎?

香港人唔配有胡官

配有乜？

正評

屌埋林鄭先啦佢最應該辭職呀

駁唔劍

淨係計收回單程證審批已經夠俾個like啦
71歲，仲要日日俾人屌界票，真係界你老母哂

多謝你呀胡官

胡官，辛苦哂

無錯，仆街啦淋病

最慘係俾人屌係鬼出黎界票，界你老母咩，選舉規則都唔識睇，小學數學都唔識計，俾班港豬咁屌法真係鄧佢慘

話胡官23條個啲真係衝出嚟柒
佢係22條吖，懵撚
保障一國兩制在港確切執行呀

配有一班 搵食姐犯法呀嘅撚人

屌你老母係睇電視致敬

21票

689

胡官多謝你

好撚好笑？

真係幾撚好笑 睇到成班垃圾港豬攬撚住一齊死

唔怪之得成日話民智未開啦
一日有你啲傻鳩係到
香港一日都唔會有運行

你都on99 我如實講番香港現況出黎
香港仲有運行咩 屌你老母 做撚左咁多野都仲係咁 咪撚傻啦仲想救香港 成班係到哭喪有鳩用？

我信佢真係真心為香港

港豬日日係到發夢有人企出黎，為佢地權益發聲，到有人企出黎又唔幫手得果講字。

胡官係話真普選後23條立法

多謝胡官

後面條仔想喊咁樣
陰公豬

見胡官支持佔中，就知我地要支持胡官啦

晏就落街食飯 成班廢老係到笑尻胡官
又話佢白痴 一早內定又盛
令我諗起蛭魔既一句說話：小市民會一直嘲笑挑戰者

多謝你胡官

胡國興指出，整本《基本法》只得廿三條是講一國兩制中的「一國」，原意是通過法律防止分裂國家，強調這是唯一一條正式條文保障國家。對於本港已回歸十九年，他認為廿三條仍未立法是不妥當，還指就廿三條立法「唔使驚」，「唔知舊陣時啲人搞乜嘢」，普通法已有類似條文，廿三條要求訂立相關法律防止分裂國家及洩露國家機密，普通法中亦有提及叛國，「叛國當然係做間諜出賣國家機密等等，又或者你做漢奸，嗰啲又係抵死」，有必要防止這些事，他舉例指英國的法律較本港嚴格，在英國執石頭掟女王已屬叛國，香港以石頭掟人就只屬普通襲擊。

他又警告，若不為廿三條立法，或會有不良後果，「有人同你立法，就仲曳，一定係危險好多」，若把國安法或尋釁滋事罪等內地法律引入香港，將會更悲慘及不能為港人接受，倒不如在港人自己的法律框架下商討，達成大多數人共識而立法，一定能採納港人意見及保障港人核心價值，「最少立法會坐喺度嗰啲人同你係一樣o架，你受咁嘅法律，佢都係受咁嘅法律o架咋」。但他承認廿三條立法可能並非立即要做的事，可以在諮詢後才做，指若沒有融洽、和諧的社會就難以成功，「如果搞得掂政改，你咩都搞得掂啦」。

另外，被問及現時本土派回潮崛起宣揚港獨，倘若成功當選後會如何處理時，他表示，港獨是一個很嚴重的問題，《基本法》第一條已列明香港是中國的一部分，故認為港獨是違憲及不可行，但不知道提倡港獨的人有甚麼理念和內容是甚麼，至今仍未有機會見到他們，希望這些人解釋給他聽，「可能我會話畀佢聽你嗰個唔係港獨嚟都唔定呢，我唔知」，他又指自己包容，不明白不代表反對，有道理就會聽。

胡官明白事理

師兄 暗串緊有班仆街係朋輩壓力下去
定我真心左

屌佢界票嗰班真心on9

上面真係難分真與假

你哋幾時變左撐胡官

開頭明明屌佢一樣係建制

呢個post係向胡官致敬
民主鬥士
香港人唔配有胡官

笑撚死我，呢個PO 正評D 人真係弱智架喎，人地笑過自己都唔知

on撚9 個問題核心係我地無撚得揀呀

香港人出名失憶
我愛胡官

雖然佢反佔中，但係佢維護法治箇中精神真係睇得好緊要。始終係法官掛。

雖然薯片支持23條同831，但係佢團結香港人真係睇得好緊要。始終係建制掛。

多謝你，胡官

政治花瓶講乜都得啦

呢頭笑港豬捧曾俊華
嗰頭捧胡官上天
五十步笑百步

根本低鳩能，三個都建制派，就揀個最少票既黎吹奏

笑什麼 大家都是港豬

連登仔真係造少一日神會死架喎
屌你老母連建制狗都可以致敬，我上緊微博定QQ空間呀

係啦係啦我係港豬啦
講真睇返佢份政綱，啲嘢係從本土派好接近
E.g收返單程證審批權⋯⋯

黎智英條撚樣仆街死未？

明明呢樣最重要，但無人重視

梁振英果時都話3年內上樓

一路以來都支持佢
成70歲人，明知輸撚硬，都行到最後
講左唔少香港人（純正，唔係d新移民 ）想講既野
例如叫基本法22條，重回港人治港，除外交及防務，不得干預。DQ事件都批評咁樣做法好肉酸，作為特首點可以咁做

但得胡官要立廿二條
你點駁？

輸撚左之後咪求其搵野慰藉下心靈
港豬本性，立會如是，無話岩定錯
只係一開始對薯片有贏呢個幻想已經不切實際

三個之中佢係最唔evil我認同，但洗唔洗致敬呀，撞親個腦呀

依家啲人真係鳩下鳩下咁

佢都冇講過23條

Respect!

起碼佢敢言

其實佢講乜都得，做唔做到先係重點，根本你要CUT單程證審批權唔撚到佢話事，3年內上樓都好好聽，但根本唔現實。
一黎佢冇咁既勢力，二黎佢70幾歲人選舉論壇講到一本都已經謝撚哂，你真係信佢可以改變香港?

范國威促請政府收回單程證審批權，並且效法外國例如新加坡等地制訂移民計分制，為香港引入真正需要的人才。

咖哩飯都話要收番單程證審批權，點解連登仔唔撐佢

push

2015年光復行動，譴責示威者打人
2016魚蛋，同上

死罪了

連登仔係咁

咁多正評

衰d 講句，連登仔出黎選都會俾連登仔插

連尼住 vs Joe

根本冇公民提名之前，特首講乜都係假，佢根本唔需要同選民負責

連登仔撐joe
高登仔撐連住尼

胡官笑佔中班人出黎係跟風同貪便宜又係唔係死罪?

本土派恥笑黃絲佔中係on9嘛
咪一拍即合

放過佢啦

人地有咩得罪你

都唔使去咁盡

利申：覺得佢柒

Respect

23條長遠黎講點都會立嫁喇
但胡官起碼會話立埋22條先

胡官精神係新一代獅子山精神

胡官
多謝你肯出尼參選
個個笑你得21票
但都可以咁堅強
你啲政綱最貼地
但一大批市民都冇去支持你 係佢地既損失
港豬唔配由你帶領依個社會
祝你可以開心咁過埋之後既日子

今次選舉中唯一值得尊敬嘅人

無胡官，我都唔知有22條
胡官多謝你，依家好傷感，見到一個香港希望出現，但輸咗，罪魁禍首係泛民，佔中失敗，泛民就係罪魁禍首